達哥份人好小器

樓豬是引戰狗

電視機個幾千蚊
it's just loading
講完又講你就知啦